［重要］千其唔好亂填問卷

依兩日大量湧現p牌仔推2/9，3/9 3擺
但係竟然附大量google doc問卷（特別係問擺幾耐
填個時不知不覺可能會比人收集左各種資料

即使出發點係好
發起人都有想做大台嫌疑！
謝絕大台！
希望各位推po唔好填
發起嘅人都要收手

十連推一

要block咪block囉 你班鍵盤戰士 正經事唔撚做
成班冷氣軍師 講就無敵 Twitter 唔開
睇下直播 ig story share下 連登旁述下就代表做咗嘢
前線=condom?
前線：屌鳩你班和理非港豬 回帰大陸啦

[嘈夠啦！正經野無人做！]連登幾多人有Twitter ac? 有核彈無人禁個制有撚用？

日屌夜屌有咩意思？
不分化
冷氣軍師都可以幫手諗計文宣airdrop
反而啲分化3毛就無撚用啦

十連3

諗計 airdrop 笑撚咗
開Twitter 真係咁撚難咩

十連4

【眾籌】 已集合超過1000名巴絲感想 香港編年史

出POST打錯日期 應該係8月28同8月29號
香港自由之書——報應來了，街站收集投訴信